巴打入 男朋友好大需求

自從一齊左三個月之後, 我同男朋友開始同居
性生活一開始都正常 (一個禮拜幾次)
最近佢開始發癲 每日起身同放工都想同我做 一開門就走去我身後揸我個波
玩完我lin頭之後就大大力打我petpet 之後就瘋狂插我
佢射完之後就走左去 完全唔照顧我感受 我唯有自己入廁所打飛機解決
有無方法可以令佢細食少少 我就快頂唔順

插到開曬

插緊個陣屙篤屎佢嘆

搵多個男人一齊玩
到時三個換住黎插
可以慢慢玩

報警 告佢虐畜